爆門一聲除舊歲 塗炭萬戶慶新春

作者：林創成發呆頻道

政府公告：強檢封區無人應門，或申請破門入屋。